TVB既下一輪政治任務就係不停安排中央電視台製作既一系列虛假宣傳製作特輯片

包裝成所謂既‘真實呈現’

目標係一眾廢老

連大陸人都是，央視除左標點符號係真，其他都係洗腦文宣

香港一日有TVB呢隻大魔頭，老百姓不會有好日子過

「連大陸人都知」先啱

唔好講到TVB咁委屈，李寶安係狗衝主動乞播的

cctvb個19新聞淨係loop美國唔俾香港出口貨物寫made in HK 但要寫乜就完全唔講

常識